垃圾桶又唔見曬lu

屌你老母
我由黨鐵岀口行到返公司
沿途應該有3個劉江華
依家一個都冇撚曬
張tissue 拎足10分鐘

正苦係咪咁撚驚呀

我都發現係

Dum落地咪算

佢唔見咗個劉江華我就掉落地